我覺得應該確診罰五千...而家輸晒俾藍絲了

班藍絲只會覺得
中左招又有政府醫，仲有錢收添
更加無避忌咁去跳舞.....

不如確診罰5千
懲罰你抗疫失敗，窮撚就可以入息審查津貼5000

原來健康只值5千蚊？送50萬我都唔想中，唔好咁on9啦

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！

你咁鍾意個$5000 你快啲出去賴嘢

感冒5000蚊

得得得 即刻Po返個ig story先～

確診罰五千
ｄ人中左都唔敢去睇醫生 驚罰錢到時咪大仆街 全城隱型傳播者